一齊黎講下跑步

應該點練跑步 我跑步個步頻率好慢但好大步 200m就跑30秒 100m就13秒 係咪好撚廢

短跑好死架
分解動作
肌肉量

冇啦

然後過完初中冇成績可以放棄
因為唔會有

清介唔介意講詳細d

上次講左短跑得兩點 分解動作 同 肌肉

咁你個問題呢
就兩樣都可能關事

蹬腿有力所以好大步
但係冇 力/意識 抽翻隻腳上黎準備下一步

訓練做分解動作專心D
聽多D教練/老師講
佢唔講就問佢覺唔覺你有咩問題

有機會爆既時候唔好聽佢up
留心翻自己係咪真係抽唔切隻腳上黎
如果有意識都抽唔切就可能要再加操大腿小腿肌肉
加操個D野問翻你教練
留意翻唔好過訓

BTW你咩年紀

Sorry睇漏左 我今日又跑完覺得提腿跑真係快好多但係好易攰 撐唔到100米 我18

100米都唔夠力
清你18歲先啱啱開始試短跑？
如果跑得一年半年勸你都係早啲搵第二樣運動

短跑好撚挫敗
練幾十年為左幾秒
落場得自己一個
生理心理都要長期訓練先處理到

如過你入門遲既話
點練都唔會有成績
講緊分分鐘練學界田徑標準線都過唔到

你真係有心練
係應該搵教練問邊個部位要加強
同埋你動作有冇奇怪地方
唔係你死衝難衝就會快

我上年100米都跑到12秒中 但係唔知點解今年就好慢 可能打得丁多同個跑姿有問題

Btw 唔該哂 我再搵個教練睇下